24歲少女湯新鈺失蹤兩日 你有冇見過？

24歲女子湯新鈺於前日(21日)下午在青衣牙鷹洲街最後露面後便告失蹤，其家人昨日(22日)向警方報案。

湯新鈺身高約1.73米，體重約59公斤，中等身材，圓面型，黃皮膚，蓄染棕色及粉紅色長髮，右耳背、後頸、右手腕及左足踝有紋身。她最後露面時身穿黑色外套、深藍色牛仔褲及白色運動鞋。

任何人如有湯新鈺的消息或曾見過她，請致電3661 1176或9689 7445，或電郵至rmpu-nts-2@police.gov.hk與新界南總區失蹤人口調查組，或與任何一間警署聯絡。

安全樣

X2

會窮

17幾

173

唔使搵啦咁既樣

張相影得衰
有無人有見過？ 見過應該唔難有印象 幫幫手

Push

樣OK喎 屌得過

都幾靚，又高
希望吉人天相

pish

24歲都叫少女
叫婦女先啱吧

個女仔高過80% 連登仔

2018-02-24 14:30 南區 vs 夢想FC 港超 香港仔運動場 $80, $30

無，唔想見到佢
就算見過，都唔想記返起

好大浸蝗味

身高173但係得59KG都咁既樣
應該淨係肥係塊面到

又紋身又染到鬼五馬六
職業性失蹤

兇手就係你

冇見過

onl9

職業性失蹤

好多仔都重口味，好難講

最mean係你

唔使搵都知安全。close file

離家出走

唔好以己度人啦柒頭
幾時入返自閉仔個post呀？
嗰期你好撚柒串嫁喎？
炒撚咗車炒到失咗憶？

Born to be safe

估計安全

放心實無事

染呢色係咪做髮廊

mk仔好雜食，安唔安全都未知

開左眼未

用頭20post 統計，事主有15%危險，安全回家率高

搵到犯人鳥

毒撚最雜食 因為冇得食
咩都屈mk仔

豁出去賣淫，不通知親友

2頁都係鳩up

無得食又點雜食

安全

連登仔

上面堆連登仔真係高汁